［929］反極權大遊行現場集中討論

出黎出黎

(12:20) 崇光百貨及世貿中心今日全日停業。希慎廣場將於下午一時正起關閉。

現時，銅鑼灣地區公共交通服務正常。

推

已經有黑衫人喺sogo附近比狗截查

1244東角道有人比人帶上警車